2017年4月一定會出大事，大熊市

先開Post為証

利申：夜觀天象

OK ALL IN PUT

大熊前係咪應該升到爆廠

上次話一月收皮果位
咩強烈活燈運動去左邊

爆廠前大升是常識吧? 24000 都叫天價既話我懷疑你昏迷左十年

因為睇左好多人今年既流年盤，大家都不約而同地四月仆左次街，五月就到谷底，但係香港之後就有十年大運行，十年大運行完之後到九運，未有人計得到就唔識得點睇

我去睇紫微
師傅話我5月小心失財, 我又有同佢講我有買股票
佢話都有呢個可能
唔通....

九運2023開始, 得返7年就九運啦, 邊有十年

走鬼呀

推一推

lm

Lm